做乜都比連登仔屌 好心累 你教下我要點做

乜都唔做
連登仔:垃圾！港豬！

ig po story文宣 話自己好嬲
連登仔:偽黃！又唔出嚟 扮曬係黃咁樣 拎光環！ 垃圾！港豬！

靜靜雞做文宣
連登仔: 你係咪覺得場運動表面做到好睇就夠？ 又唔出嚟幫手！垃圾！

出到嚟企後面
連登仔: 和理有撚用？ 又唔敢企前面 出到嚟打卡？ 一啲都幫唔到手 冇撚用！垃圾！

出到嚟 full gear
連登仔: cosplay撚！ 做唔到嘢企返後面啦 返屋企啦！ 阻住曬！垃圾！

大佬呀唔係個個都咁大隻㗎嘛 唔係個個都有能力上最前㗎嘛 唔係個個都識做救護㗎嘛

係ig做文宣 出嚟企後面打氣 夜晚出嚟偷偷地做文宣 杯葛藍店 懲罰黃店 出嚟遊行 已經盡咗我最大嘅努力啦
做乜都比人屌 你教下我點做啦

唔上連登

唔洗驚比人屌
各自爬山是常識吧

連登好多分化撚同狗

做野唔需要連登既認同

每個人力盡所及，最後一定會贏!

上連登 勿認真

問心無愧就得

你覺得連登好重要?
連登只係一個小forum 學識獨立思考啦
對得住自己就得 洗乜在意其他人

邊個屌你？我幫你屌返佢！ 快

認同
不過做文宣除咗做ig，加入埋twiter戰線就好啦

其實連登都係用黎笑下，要行動、要認真討論嘅話，連登不了。

真心唔好太睇得起連登，而家巨量打手入侵（唔好睇小支共維穩力量），連登初期的期係推動社運上好大作用，但而家係整個香港一齊動員，已比入侵既連登反而唔洗太介懷

講左啲唔啱聽嘅野，連燈仔就會話你五毛同分化

加油啊樓主

//You are strong because you are imperfect. You are wise because you have doubts.// by Darkest Hour.

互勉。團結。反抗